（搵工JJ) 有無巴打in過呢間Appco

今日朝早收到個call 叫我過兩日去interview ，小弟當然振奮左一下，電話入面個姐姐把聲好好聽又好好禮貌 公司名無聽清楚，諗著收左線之後再research 返

點知搵既途中，比我意外發現 呢間公司似乎有伏

用地址搵過，呢間公司疑似叫Appco HK Limited，google同某登講過佢係一間叫人籌款既公司

啱啱用佢打嚟既電話google咗，發現真係Appco 唔通除左係人都請既金融公司同所謂籌款伏味濃公司 就無人請我啦咩

最尾有冇去？

想知到底係咪伏

伏到痴線. 要你企街兜搭路人助養山區兒童然後抽佣.